外母反對我同男朋友一齊結婚。。

同男朋友一齊左六年以上，中五已經一齊左，最近諗住同男朋友移民澳洲結婚，同左未來外母食左餐飯同佢講晒我地結婚計劃，因為已經儲左筆錢諗住係個邊開餐廳。點知外母極力反對 又話咩點解要搬去咁遠，又話咩我地個時中學讀慈幻已經覺得我好無禮貌，一直都唔想我同佢一齊
成餐飯食得勁唔開心面阻阻咁 想問下巴打係咪真係無機會。。

慈幼， 有無新意

so low

this is so great

外母嬲你地互射唔叫埋佢

可能你外母鐘意咗你
嬲尻你屌佢個仔唔屌佢

結婚就結婚
乜撚野一齊結婚

Gay

外母定奶奶？

Gay

分開結婚無問題

樓主有語癌？
一齊結婚？ 同ex分身？